想找快樂何不飛奔抱住她

？

離去吧 忘記永久這童話